好暴力! 近九百萬水炮車淪為廢鐵!

[突發] 獨立調查委員會報告出咗

如果冇狗守就得

即係要請水炮車飲酒

在德國某場示威中，有人更用水泥注滿洗衣機，從屋頂擲下，成功破壞了價值幾百萬元的水炮車。

咁講好唔尊重

水火不容

千其唔好咁做，入面個司機會走唔切出黎！

要知道全港只有三架全新水炮車, 兩(定三?)架改裝車,請好好珍惜

大魔法師 偷襲出兩個火魔法都四散啦

人地外地心繫港 外國巴絲 香港需要你！

點解無步兵掩護

2012

2013

2013-14 烏克蘭基輔革命 (好撚熱血)

2014 (最撚熱血既一年，最尾仲 )

2015

2016 (有香港魚革 )

2016 法國反勞改

2017

2018

昔日反成田機場

訊息轉載自Baby Kingdom Forum

到時塞渠就仆街

外國既有少量，可能驚tk
香港既可能會改良戰術

關我哋撚事？

推

機動游擊！！唔好打陣地
【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

水淹七軍...

一定要玩酒

有狗又點 照掟

火攻真係好撚有效

正常架車兩側都有盾兵掩護......
咁前前後後就Free fire , 週圍射又得, 俾人射又得~~

得左~

[突發]美國兩黨國會議員提出禁止向香港出口催淚彈

回錯post,
我以為回左AOE post 咋~

水炮車被多國政府視為落後的鎮暴玩具

香港水炮車，攻擊射程50米，每分鐘1200升，貯水量約10000升。依粉嶺基地訓練所觀察，兩翼將各部署20名盾兵，以防示威者近襲。

倒不如…

火攻

請司機飲呀

一早講左火攻,不過香港無外國咁激進,難成事

好驚有人咁做

Push

入面果隻狗黎

但有冇被抽後算帳？

唔好玩火呀

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排

迷團已解開:大量英泥

揸車隻狗會唔會焗熟？

push

香港人真係好靈活

火攻一定要大批上，望下隔離我地既義士暴動罪，暴動罪，係暴動罪呀！

曲線黎，睇唔出？

抵撚死

自膠

同國際水準比
完全無得比
東亞弱夫可能係真

曲線黎，睇唔出？ 定係你係狗？

千祈唔好高空擲物呀

遠水不能救近火

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

好重

管治成本

裡面嗰個人唔知燒死左未呢

英泥沙+工業牛油

香港係咪得三架？無左仲買唔買得番？

點先搬得郁

有狗咪一齊飲雞尾酒囉

好正！

香港嗰架 左右兩邊 成幾十個盾狗呀

laser 加 酒
啲狗會四散

工程撚表示有得諗

出到酒都無開槍

邊有得比

呢d先叫真。暴動

架水炮車冇狗掩護，就咁開上條街俾人掟嘢咁on9?

要幾多人一齊掉

岩呀 唔應該再比佢地食住

西利
值得彷效

英泥好喎
唔駛埋身就廢佢武功

講緊online game咋

就係要佢走唔切

嘩，用火好暴力

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

搵制高點掉 pls

好治癒

水系精靈唔係唔怕火既咩

香港咁做,大部份人都會反對啦,成場運動即輸

認同，本身功能就近似坦克，冇近衛就仆街了。

cocktail屈機到

係粉嶺機動部隊總部做過裝修，見過佢地嘅演習係有隊速龍係水炮車側邊，射完水就衝上去仆人。

千祈唔好掉第一週期元素金屬落水炮車呀，好危險架
尤其係鋰、鈉、鉀、釹、銫

香港最多就係高樓大廈
幾多盾兵 幾重甲都無用
但呢樣野犯法
都有傷人危險

發夢的話都係玩上面巴打招英泥算

夠多可能做到防線

標題黨死全家

紅燒狗肉🤔

Sorry 借位一用

18 區助選團正式啟動！！！

真心問，佢射遠程，係咪即係企喺車頭前面打唔到

有狗守仲好

出得黎搞搞陣 預左架啦

牛油
好撚難洗架屌

英泥+沙做沙包，水炮一射穿個麻包袋，就變石屎漿四圍流，全條路d渠都898

Magnificent

如果唔小心擺咗支雞尾酒俾佢轆過架車會唔會爆炸好危險唔好咁做

咁撚曲都咁多負皮

香港個陣會一出出兩架水炮
最少加多四架車護航
係大路係無敵

唔好意思借位一用！

全部連登仔同我入來保護手足！

班狗其實仲未好識揸架嘢。大型車輛唔係佢哋專長。
只要油漆彈封到窗，個司機睇唔到就唔敢行得太前太快，因為如果有狗守分分鐘TK。得啲cam睇到嘅有限。
不彷從呢個方向諗。

有大量狗圍住架車，車本身有防護噴咀

一定要玩火

有咩建議？

水炮車出場時一定唔行得快，建議示威者保持起碼一個街口距離，地盤真漢子揸架滿貨田螺車/泥頭車停響水炮車同示威者中間擋住，buy time俾示威者走，希望有咁正義嘅建築公司老闆啦

J咗

快幫手！一張膠圖後report

全部連登仔同我入來保護手足！

香港有10%勇武已經好好啦

冇狗守既話就可以玩到咁

正如坦克都要有步兵係附近一齊推進一樣

cocktail好難燒得入，要用就thermite，又唔難整，係樓上掉落黎

人工沙灘節

Pish

啲火好勁

示威黎講法國真係好撚勁

我願意比1蚊帛金

手足幫手保義士先！

全部連登仔同我入來保護手足！

外國人多，低入收或者邊綠人成年人更多
更重要係香港人太錫身，一日到黑包袱包袱包袱
如果香港GYM房師兄們傾巢而出，一隊Rock哥
分左d狗屍好耐了

成年人成日話support support，唔企出黎，罷工敢喇掛?

係火車呀

發夢如果搵架車撞向水炮車側面等佢反車得唔得？

香港邊有位比你推姐

只可以講係抵死

當人夠多 又有人掩護 俾人捉既機會就細好多

幫手先 得閒既手足！

全部連登仔同我入來保護手足！

驚就唔好揸啦

香港算數啦,個個秒速後退

燃點香煙喝啖酒
所有不快都溜走

需要刻意選擇戰場，引人到埋伏點。
而且負責投擲的戰友好可能走唔到等拉。

其實揸得水炮車已經預左自己無命，所以唔洗同佢擔心太多

幾好

我地好需要範圍技魔法師

佢出水炮 我地唔好出火呀

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

未去到咁前已經俾黑警head shot

咪係
琴日葵涌都打撚到佢哋縮返入佢老母閪度
你放火我包佢哋四散

我俾0.1

諗起力王

其實壞哂3架就冇貨入 歐洲又唔賣 美國又唔賣

英泥沙無暴動la掛

啲狗實第一時間走
果啲火又難救

true

呢個有無片或相好似幾精彩

人地外國個D點同呀 除左臨散俾狗追入商場地鐵之黎 我地有幾何有近戰呀 行近半條街已經五飛五飛催淚彈射埋黎啦

水泥好平咋仲要
問題係勁重
要諗運輸方法

屌 做調查話香港人IQ最高我本身都以為流流地
而家開始信

火魔法

外國佬玩雞尾當食生菜

幫幫手各位連登巴絲！
全部連登仔同我入來保護手足！

有電車路

我指英泥個方法

德國屋頂即係最多五六樓高香港樓高好多

好撚重要

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

一見到車 近處既人要即走
遠處既人就集中所有既laser光束射爆佢

cls

去到呢個位已經唔諗呢d
係驚就唔會有人出黎

老鼠膠原來咁𠹌勁

期待有一日
係香港見到呢個畫面

問題係好睇邊條街
即使香港啲街窄
如果佢行中間少少其實已經有啲難dump中
除非好以元朗大馬路咁窄 咁就有機會

o係架車塊玻璃淋紅油有冇用?

見過有片 D 狗一字排開係水車前面護住

水炮車着火

睇晒上面全部yotube

鬼佬出汽油彈打到仆街都未出橡膠子彈
香港? 放題呀?

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

人地會諗民居同火災問題
係香港先會咁ON9係民居同老人院玩催淚彈
警犬根本同無TRAIN過無分別

仲有支can 啊，佢地會用cam 黎對位

所以最好嘅方法就係打遊擊唔比佢有機會用到

睇上面d片見到同其他人比我地防禦係足夠, 只係攻力嚴重不足同埋好拘泥於起防線, 結果被動防禦俾對方主動選擇時間出擊

納稅人錢慢慢執

再徵剿暴稅

塞撚咗條渠玩到大水浸

咦

推

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

其實係因為好多呢啲會爆發抗爭嘅國家都好窮, 冇錢買催淚彈

燒車頸 , 會自救唔到

推呀

咁真係 be water 啦。

好暴力吖屌

有狗守咪請飲酒
飲到無狗守

有狗咪一齊燒囉，
咁簡單以數量取勝

3千個防暴警 vs 3萬汽油彈

傻鳩

不建議，唔小心整到自己友點算

香港人千祈唔好咁做
係香港燒狗嚟食係違法行為

咁樣就真係算暴動嘞香港果d算鳩數啦

香港個d真係小巫見大巫

好治愈

唔信香港人做到呢個效果，講左玩雞尾酒咁耐都係得個少少火出現

Lm

好寶貴嫁！！！

香港地 好易傷到自己人

架車有無一個功能係噴番自己.......如果唔係佢著火嗰陣就........

成架車都係水但係救唔熄車上D火。

根本好多香港人仲口話支持,實則可能政府少少退步就收貨。依家唔再正係送中問3題,係成個政府都要大執

有火系大魔法師

又有藉囗買多三十架

麻包袋

會出汽油彈我切jer

香港人唔準咁做
會打死警察架

有狗守得嘅地方咪已經話咗你知弱點喺邊，點做就睇示威者造化

第朝咪塞車塞到仆街

嘩屌 都工程撚高汁

如果真係出到命造成永久傷殘嘅水炮車 咁係再所難免 對方升級 我地都要升級 利申：和理非

曲到直

我其實好期待佢出水炮車
起碼知道佢點部署
先有得諗點拆解

法國啲樓五六層高
香港舊區都起碼十層八層
而且又密集 好難同一條橋搬過黎

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

光復香港！時代革命！

英泥邊到有得買 重唔重

8月5號
全港大罷工
兼同日七區大集會！

人地啲狗邊似我地依家果班

走唔切？你搞笑？又唔係翻車

其實我好想知點解d警察好似雪糕桶咁企定定係度，避都唔避 任人打

屌！全部外國片都係靠火一樣嘢

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

點解佢地啲火咁勁
但如果真係 想大家一定一定要小心自己友
最驚有豬隊友企又企得後 又以為自己掟得遠
最唔想見到依啲情況發生

請幫推！
Send email比公務員叫佢地罷工！
聽日冇行動 我地要說服每一個公務員去罷工！

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

1 一見即走。 2 以暴制暴。 無其他

屌 好撚正

邊個叫佢做呢份工！

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

lm

黑警必定直射。 唔同其他國家 台灣個d係灑水咁 先有得頂

學術研究一下
如果車頭玻璃成塊污糟咗架車仲瞄唔瞄準到

【水炮車】台灣人教你點保護自己

我寧願政府d錢囉去通渠創造下d就業機會比基層好過比班狗囉去卜d學生既頭

8月5罷工

[!請外傳!] 致各政務官及公務員的公開信

只係識水柱加農炮嘅鋼系小精靈

好撚on9

有無人夠膽落幾板沙 幾板泥係到先

仲要整埋支cam 先有效，cam 用黎做對位

呢個真心掂。睇咁耐最掂呢個

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課

香港好多野都無，但錢就大把
立法會班建制實批

易唔易買？

噴水噴死人就得 救唔到自己個火
好諷刺

其實對水炮車最好的方法係出拖車

睇完巴打啲片，好後悔細個冇練fit副偈

又要罷工了

你有病，聖母

係咪真係有人咁做先

Blocked

係就napalm啦，加橡膠/發泡膠落魔法液

仲可以當埋防線擋子彈
但係手腳要夠快
唔係D狗一定會先發制人未成事之前就打左先

其實對付坦克車， 如果唔可以直接打爆佢D甲， 不妨試下打爆佢對眼。
好簡單， 個D 坦克車， 如果要開炮， 就要用鏡頭瞄準， 一段就係炮上面D鏡頭。
只要長時間好準咁瞄住來照， 個鏡頭唔使要。
記得用藍色激光！

唔係既就油漆水彈狂掉去司機位。

佢盲左就企定定係度啦。

其實架車係防火，駛反出去，用滅火一噴就無事

香港人有既係$

依個要貼堂

治癒

連登仔幾時連「千祈唔好」都睇唔明

正啊喂 一人一包都玩死佢地

千萬不要用打火機睇
8月5號齊罷工

千期唔好成包青洲英泥放係渠蓋面
佢過黎界爆佢就898
其實有冇水炮車都

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

塞晒d渠佢都有排煩

片入面啲差佬好似任人打咁
無人舉槍既，香港嗰班行埋去企係度已經用槍頭指住你

露營必需酒

推！

咁睇法

療癒

屌佢老味如果香港人咁走出黎，實嚇到D狗雞飛狗走

即係得8分鐘洗街時間

黑警死不足惜

外國啲警察克制好多，香港嗰啲係狗未出到火已經要開槍

告我亂丟垃圾囉

啲人曲直都唔識分

點解外國D雞尾酒燒得咁撚勁既

推！！

香港D狗比德國多同賤，到時肯定有狗使墻保護架車。

國際與國內標淮都未到暴動

人地警察幾撚克制

一包好撚重架
香港最常用個隻青州英泥
好似至少都25kg

大陸嗰D 攻入埋政府OFFICE, 俘虜埋官員, 公安都未係暴動.
但係前題係. 佢哋係打住, 愛國愛黨, 擁護共產黨旗號.

罰你1500

英泥 係有效不過 搬運有問題。d狗係唔會留手 射人都係好難攪。

借po thx

勇武要改變 否則就會輸

來人賜酒

好重架喎要分工合作

現在個個殺紅眼

但係點樣可以先運到大量英泥 同埋又重

爛一架少一架, 歐洲唔再出口俾香港, 準備用比亞迪水炮車(自爆)啦仆街

水炮車根本痴障.

泥沙版西班牙翻茄節

得喎開新post 推上去啦巴打

#8月5號罷工

用水泥水彈呢？

一包英泥45kg
我敢保證出黎既人抬得起既都冇5%
莫講話拎住行

一路撤退一路倒汽油 對面推前就點火

開頭睇外國：哇屌，咁都得，真係想d警察死，同埋防暴毫無還手之力
中段：原來魚革都咁"暴力"不過同外國比，都係bb班
我唔贊成暴力，但面對宜家警狗濫權同警黑合作，真係好支持外國示威方式

對比返其實香港示威都好bb仔

推鉛球

幾時真係飲酒呀

一方通行

不要說"推"

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

點解會落單

好撚重都係算鳩數把啦

其實我唔明你哋話加水砲車隔離會有狗又點？
未一樣請佢哋飲酒 有咩問題

咁就呃到訓浩園

幫推

「罷工 同時 不合作運動」
偏地開花 各自爬山

大批車輪火攻變廢鐵

今次講真 佢不仁我不義
佢出水箭龜既話 我真係請佢飲酒
有冇人john?

我覺得用威也扣住/固定住燈柱
水炮車經過時順勢拉斷水炮

香港週圍都地盤

光復香港 時代革命

我乜都睇唔到
剩係見到 "訊息轉載自Baby Kingdom Forum"
乜依家啲家長咁暴力嘅

我聞到好香烤肉味

佢地出水炮 即暗示叫人升級??

一大包
每人分開拎一小袋

咁如果有田螺車?

其實我想問少少野

我見有一種火係可以好似係地下有引線咁(著火既)
去到某個點之後可以黎一野小型爆炸
個種火係咩黎?
煙火?

以班狗嘅做法
到時三面包抄你
一面就水炮車等你冇路走
迫你衝擊另外三面逃生
跟住就屈你衝擊警犬

打online game 可唔可以陣地加遊擊 大路打大仗 然後大量小隊去附近防線後面建築物上去掟野又好引狗再圍佢地又好 有需要可以集合係再佢地一齊後面反包圍 不過起碼要30一隊full gear加熟路

點都輸

不過要塭啲易入嘅地方

oh?

正確，反正行個街都暴動，做乜仲要做沙包

其實水炮車有幾多部?

狗肉節 為何深夜總是餓

無用！衝力咁大，唔好講話沙，石頭都會被射走

其實洗衣機裡面已有很大塊水泥做固定

[同袍召喚」水炮車水炮車 嚇到對方不要不要

D狗一定圍住架車打走d市民啦
點會咁易可以做到,高空發展就諗得過,不過小心TK

水炮衝擊力咁高 會唔會俾佢沖走哂啲英泥

玩到咁啲狗走晒啦，為咗架車俾火燒咩

之後就唔會再有人敢上街，真心。勇武真係唔好意為自己好大多數，一死人就好多野逆轉，唔好覺得逆轉聲音冇所謂，到時入你乜罪都冇人理，義士又會被抹黑。
每次出嚟都去名店集中地仲好啦。

勇武成日活係自己世界

唔好打飛機先
你邊度睇倒佢淪為廢鐵
佢運作緊架, 著左火唔等於廢左武功

畜龍剋星：噴劑，成立啟暴龍用噴劑零距離顏射班撚樣

Sorry借個位，呢招對打畜龍真係好有用，唔推都幫手入去睇下

人地政府不知幾想你玩火攻對付佢

上次燒紙皮都失左部份民意

玩埋依招既話基本上可以正式宣布你地玩完

就算比人拉都無市民會幫你地

最多都係琴晚同一堆果千幾人聲援你

飲酒食熱狗

睇返D片
人地先係真正BE WATER.. 唔會有一大班人係度擋擋擋守守
企得好分散

外國啲火魔法好撚勁

玩火一定係hit and run, 唔會守

尋晚葵芳一役做得幾好

痴撚線 洗衣機都諗到
仲要好多人先台得起
而且仲要掉得準
真係痴撚線

實有人拎到黎跑住倒既
但用既人非常少
而且點運包泥去目的地
除非你有車

但呢條橋非常唔錯
有辨法帶到英泥去現場既
可以留定作為祕密武器

利申：夠力一路跑一路倒

睇曬咁多條片
發現外國啲暴動會成功得一個原因
係啲警察真係好撚克制
無一個夠香港班黑狗狼死

同問！邊到買到？

1叫外國制裁香港，壞左都冇得維修
2A叫內鬼／自己入警署入水泥／糖去補油位，未出動先壞，一出動左就埋唔到身
2B雞尾酒，人手太危險，對家有槍，但如果用平價無人機（非dji出品）一輪輪咁空投／搖控車落車底可能有用

開槍都失民意，開多幾次大家就麻目左。

老鼠膠超強威力 ....痴落架車度會點?

點算好

未必空投雞尾酒，一輪輪立邦pigment都夠做
又唔失民意，法律後果又唔大

最緊要有一隻無人機監控現場，另外幾隻無人機負責投，而全部都要夠電飛得遠，咁唔喺現場都可以做到。

回航個時即使俾對家無人機跟蹤到只要架機夠平飛入水／海應該都唔使上身，幾隻無人機換一架水炮

以上打機攻略

我無野講

拖到一陣 但要超多因為佢唔係普通車 同埋要預先鋪定好多功夫

外國咁既情況都未開槍
睇下香港啲黑警

其實沖佢一波，搶左水泡車控制權，用最快時間破壞佢（例如車輪）跟住散水

露營必須酒

我有個疑慮，而家啲狗嘅行動都唔似係以驅散人群為目的，口頭話驅散，實際係圍捕，如果佢哋用防暴包圍逃走路線，迫人硬食水炮咪仆街？

好治療

有時真係唔想笑自己友，但擺明係曲都睇唔明

酒入面放枝定型水

如果你係司機我會咁做

即係2015年第一個片段果個
就伙用定型水?

市民比錢買水炮車 無錢買英泥

大陸標準 你講都係叛國

邊個敢做，敢做即係唔洗係建築界生存

自己香港自己救

唔好咁顛啦，好勁架，走咗先 be water！

香港會玩火先算啦
要玩一早玩左 隨時逼到林鄭出黎

以牙還牙 以眼還眼

但要睇住義士中埋自己

土尅水

我覺得唔係
睇police break bad d狗都好癲
亦係原因迫示威者更加勇武同進取

唔好啦咁恐怖

It works

叫佢幫幫手

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

雷神去左幫拖?抬起部洗衣機都最少兩個人，仲要掉

牙籤都唔夠膽掉，係咁post呢d 片FF下都好既

人地示威全部成年人...

班撚屌最怕死，一定即刻走

agger
烏克蘭果班癲太多 佢地冇野輸
捉住黎砌 警棍裝備都搶撚埋你

香港個個有佢地咁痴線
班黑警一樣會hand機騰哂雞

但係45kg一包

香港人有一半咁勇
政府一早驚到瀨

太多人一邊屌示威一邊等收成

成日見人quote呢句
其實有冇source?

召喚法師

有冇啲神不知鬼不覺嘅方法？

［公投］應唔應該繼續塞鐵

Push，但唔洗揚聲，瘋狂散就得

曲直不分既智力

攞塊木板架係窗口做斜台 再推出去 冇話一定要搬

會唔會好易沖走？怕想封A位但係俾佢沖左去B位？

呢招好仆街 仲間接幫人攪不合作運作 大塞車

5/8號

點搞
J水炮車無用架

真係土剋水喎

原來水炮車咁碎料

有冇人記得幾年前係YouTube好興嘅實驗，係萬樂珠加低糖可樂加鹽，都幾似水炮車

八月五日三罷

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

因為佢地真係克制

1:10

力王

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

香港做唔到咁既情況 成班狗保護佢。 冇人玩火

水炮車似主力攻擊車軑最有效率

有步行狗會守住架車